點解連登咁多人都講野9唔搭8

發覺好多人都唔識睇題目去留言
有個post問你同另一半識左幾耐一齊
D人就話咩咩幾粒鐘就扑野之後一齊 一個月分左 之後出街都係扑野
屌 依加問你幾耐一齊 你答幾粒鐘咪得
講咩扑唔扑野姐 咁多口水 博咩 有得扑野好威咩
睇到都黑人憎
利申 非a0 不過係睇到d人講野9唔搭8 嬲嬲地先講下

啱啱扑完野所以負皮你

咁認真